Documento gerado sob autenticação Nº ZAP.055.118.K5P, disponível no endereço
http://www.ufrgs.br/autenticacao
Documento certificado eletronicamente, conforme Portaria nº
3362/2016, que institui o Sistema de Documentos Eletrônicos da UFRGS.
1/1
PORTARIA Nº             676                  de  20/01/2020
O PRÓ-REITOR DE GESTÃO DE PESSOAS DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO SUL, no
uso de suas atribuições que lhe foram conferidas pela Portaria nº.7684, de 03 de outubro de 2016, do
Magnífico Reitor, e conforme a Solicitação de Férias n°51373,
RESOLVE
Designar, temporariamente, nos termos da Lei nº. 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com redação
dada pela Lei nº.9.527, de 10 de dezembro de 1997, o ocupante do cargo de PROFESSOR DO MAGISTÉRIO
SUPERIOR, do Quadro de Pessoal desta Universidade, FABIANO DISCONZI WILDNER (Siape: 1902940 ),  para
substituir    RODRIGO ROSSI  (Siape:  1764279 ),  Chefe  do Depto de Engenharia  Mecânica  da Escola  de
Engenharia, Código FG-1, em seu afastamento por motivo de férias, no período de 21/01/2020 a 06/02/2020,
com o decorrente pagamento das vantagens por 17 dias.
MAURÍCIO VIÉGAS DA SILVA
Pró-Reitor de Gestão de Pessoas
